iTunes backup Whatsapp

我前兩日trade左部6 換7

我之前已經用itunes backup 左成部6
但我唔記得起whatsapp 度
用icloud backup一次最update
上次backup係一個月前

之後部7 用itnues restore時
發覺個whatsapp唔update
d history 只係去到一個月前
點解會咁o既

itunes backup唔係成可以個whatsapp backup咩?

正常係成部backup

試下再回復多次 itunes係全部機都backup

其實正常係咪起iTunes restore完
一開個WhatsApp 就已經係最update?

開WhatsApp 時唔洗玩禁d 咩？
我驚我有可能禁左回復個function
變左restore iCloud 個backup
cover 左iTunes 個backup

itunes係上個月 backup
icloud 係前日 backup
你用 itunes回復咪回復番上個月嘅 itunes backup

Yes